喂！不如我地黎個和聲rap好冇呀

FUN

：G持創作
：好撚柒呀

開post冇人理

中大

文毒

G持